是你的聲音夜夜陪伴我的夢

風裡笑著風裡唱
感激天意碰著你
縱是苦澀都變得美
天也老 任海也老
惟望此愛愛未老
願意今生約定他生再擁抱

正 依首
最愛

依首同追真係好有種心動嘅感覺
而且成齣金枝玉葉好好睇

好想睇返金枝玉葉 1

今生今世比較幸福
追首歌有少少失去嘅感覺

能同途偶遇在這星球上